點睇理大學生呢頭話自己反中，果頭又話想食大陸海底撈？

//昨日有傳媒錄得片段，差佬用大聲公在理工門外進行廣播，聲稱留守理工者「好可憐」「只可以食冷冰冰嘅生命麵包」， 而差佬就可以「上深圳食海底撈哈哈」。

「生命麵包。」死差佬説。

「生命麵包」這名字由來是這樣的。
60年代，香港還是一個為飽腹發愁、缺乏營養認知的時代，嘉頓開闢了在麵包中加入維他命和礦物質的先河，希望更多人借食用麵包補充營養素，所以取名「生命麵包」。 70年代幾次天災，政府都以生命麵包作為主要賑災食物，派發于流離失所人士，協助他們渡過生死難關。
那麽，留守者的餐單上配有「在香港本土史上多次伴同香港人對抗命運」的生命麵包，不是理所當然的事嗎?

傳送門：

說好的「抵制中國」呢？

分化post

你up乜撚呀

警甴話想食海底撈，關理大人咩事

block得

邊度講過poly生想食海底撈呀屌你老母

唔係差佬講話佢地可以去食海底撈咩?

真係唔知up乜鳩

得死黑警話食海底撈咋喎

閱讀+聆聽理解有障礙？
你無撚得夠架喇 唔死都無用

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

中文拎U?

𨳒你老母，同自己個名一樣

衰過標題黨，直頭題文不符

你噏乜撚嘢呀

樓主同黑甲由智力水平一樣

你點能樣聽到佢哋話想食海底撈呀 點睇點睇點睇 睇你老母臭西咩

樓豬閱書0分？

樓豬係咪聆聽理解零分
警甴開咪講幾句野都聽唔明

讀

屌 起完底發現原來樓主開落好多膠post
真係無改錯名
Block撚埋你先

膠post

柒警 話返大陸食 海底撈

其實係叫雞呀

咁做咩聽到「黑警想食海底撈」就嬲嬲呀？
人地食化學品食死左咪抵佢地死lol！

拉

樓主弱智？

樓主個名
拉

弱智

傻閪

樓豬智力比較低

開post 都無睇過內文

文盲都可以做五毛 Blocked

…

樓主真係弱智，唔係扮

文盲
捐返入你老母臭閪入面啦

are you pulling my leg?

拉
On9

中三畢業

屌你老母弱智 閱讀理解0分？

CLS po，睇標題已經笑左

正皮錯
你用屎眼睇字?

弱智？

做乜鳩

知你就用不推文啦
罰你入嚟拉返一次

人如其名

Jm9

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

up mud 9

?

得喇你收皮啦

屌你唔用不推文點拉
罰你入嚟拉返一次

五毛黎 不推文

你真係唔乸係扮嫁喎

呢個擺明廢老post

樓主應該弱智仔黎

屌 做乜鳩

樓主弱智唔係扮

你真係出黎派膠架喎
中文拎u

閱讀理解零分
白痴樓主

5毛想分化？

Block五毛樓主

樓主讀返小學一年級好冇？
BTW我嘗試係樓主角度去理解：
樓主應該係睇到「聲稱留守理工者「好可憐」「只可以食冷冰冰嘅生命麵包」， 而差佬就可以「上深圳食海底撈哈哈」。」呢句，覺得班學生葡萄黑警可以食海底撈，所以覺得班人「打著紅旗反紅旗」，就開D咁低質既Post。
姑勿論樓主係想分化定真心膠，呢個大家都應該反省，到底自己係咪「講一套，做一套」？如果大家繼續淘寶、北上海底撈……仲好唔好意思去「反送中」？做人連基本原則底線都冇，就唔好搞政治！

On9

拉